有無人好憎自己男朋友

分手囉

八婆你再嘈我今晚屌到你腳都軟

憎樓主

好啊

點解憎

成日唔知做緊乜

死臭閪，分手囉，睇你都係攞完著數抽乾晒就走啲八婆

okay 你拉定筋都得

Pm

whatsapp me: 81028332

Okok

會 岩岩好翻 又hea鳩我

我都係

分手味一天光晒囉!
最頂唔順D人成日話另一半有咩唔好有幾唔掂, 又俾人呃又俾人屌都唔肯走個D,
查實人地都唔係一非你莫屌架喎~

好懷疑D女人成日扮可憐, 十成九都係想博人地同情, 呃多隻兵個D娘娘啦~